A/I 熱練戰士（14） 良心營運 值得入坑 黑警死全家 死完男家死女家

Q: 邊到download?
iOS:
Android:

Q:隻game邊到黎，唔想再玩啲垃圾大陸game。
A: 韓國GAME, 改編自同名韓國漫畫《熱練戰士》，係韓國公司SUPER PLANET出品，就算課金都唔會益到中共，好似係 (by 女人湯丸 & 百發百中)

Q: 隻game點玩？
A:隻game嘅戰鬥都係推圖為主 玩法有啲似epic7, king's raid個類
有pvp,但係打AI,唔係即時個種 (by 百發百中)

Q:洗唔洗刷首抽？
A:建議刷隻A+先開波，有恆心可以刷雙A+(你預刷3日3夜啦)，開波已經會送一隻A+筱蘿

Q:點刷首抽？
A:完成教學之後佢會送2張卷(2抽)
+ 每日免費 (1抽)
+ 一開始送1000石 (300一抽等於3抽) Total 總共有6抽
抽完唔啱就可以去右上嘅 設定-> 帳號初始化 再入數字就搞掂 (by 百發百中)

Q:首抽邊隻最好？
A:暫時都未有排行榜話邊隻最好，刷到A+基本上已經可以開波，A+係原生最稀有,比起A或以下嘅角色會多一項覺醒 = 多一招被動, 無論原生咩rank 都可以靠靈魂石升到上SS，可參考：
坦：T1 濃湯 海力
推圖：T1 金秘書 竹槍 T2 暗黑 金童 無名
補：T1 萊茵 韓秀雅 T2 羊男(因為男角)

Q:普通券同高級券有乜分別？
A:兩者都有機會出到A+ (by 老跋),但高級券個Pool應該少啲垃圾 好似係

Q:酒吧右下有個鑽石符號係咩黎？
A:抽高級券/頂高召集唔招募再抽嘅話會比返30鑽你，如果見到A角都招募啦，因為可以開圖鑑有加成。

Q:我想入公會，有無連登公會？
A:初初開始玩要等12個鐘頭之後先可以入公會，離開左舊公會之後都要等12個鐘頭冷卻後先可以入其他公會。
暫時連登公會有以下呢幾個:
貓巴士
榮光光時
Lihkg
StandwithHK
黃社團
DABINLO
HKers
連登小隊
家姐跑得快
打邊爐家族
香港人，黎明總會來
妖精的尾巴

Q:入工會有咩用？
A:起營火比人參與同參與人地啲營火
起營火可以拎到30鑽，CD 4個鐘
參與人地營火可以加5體力，CD 1分半鐘
之後應該有公會討伐戰，但未開放

Q:升等石(藍色)有乜用？
A:將你人物升級，即係將你人物由A+升上S，由S升上SS。所有靈魂石都係共用，千祈唔好咁屎忽痕將啲B Grade升上去A (by 勞而不獲)

Q:升等石點攞？
A:去酒館抽野，每次送你兩粒(by 路斯基7)或者商店都可以用唔同貨幣買

Q:靈魂石(綠色)有乜用？
A:可以提升技能等級，每一個人物都有自己嘅靈魂石，不可共用。

Q:靈魂石點拎？
A:抽到重複人物又招募左嘅會獲得靈魂石，20Lv去打靈魂石副本或者唔同商店都有得買。

Q:卡關點算？
A:返返去之前啲關打支線或者重打刷裝，呢隻game啲裝備好重要，升左裝可以差成萬戰力，升裝唔貴盡量都升到+6，+6之後如果升級失敗就會-1。附魔都可以有效提升戰力，附魔券平時打都會跌，所以唔洗太過慳住慳住，刷啲啱嘅附魔對通關好有幫助。亦都可以睇下你嘅隊伍配搭，最常見都係1補1遠2近戰。

常見卡關：2-4 / 4-3 / 5-5 / 6-7 / 7-2 / 7-3

Q:應該點組隊？升邊隻先
A:一般都1坦2攻1奶，亦都有2坦1攻1奶，1坦2攻2奶，升坦同奶先，攻最後
可以參考PVP頭20

整合左神級附魔套裝效果
死亡套裝 3件6%爆率 5件40%爆傷
祝福套裝 3件8%減傷 5件20%恢復量
命運套裝 3件15%攻速 5件3回魔
戰鬥套裝 3件8%增傷 5件8%狀態異常抵抗

25仔姐係康斯坦特

屌1001唔開post

準備慶祝standwithhk 會長一星期唔online

新PO留明

屌你唔開post

請問點爆機法

你係專屌廢青？

無新野玩真係好悶

唔知自己爆1001？

仲有兩個半鐘我就覺醒女主了

做咩？

女主

點解要等11點？差靈魂石？

1001唔開post
留名

羨慕你。我啱啱入坑。無體好hea

係 差一粒熱練

LM

突然間pvp top players多左咁多熱練同海力既

你地話無人用嘛，佢地咪立即用比你睇

又係你話無

我決定左升女主架啦，你地可以換返英啦

Pvp多左好多大陸仔就真

個instakill大陸會黎

仙境傳說我的戰術個post見到好多呢到既巴打玩緊
你哋棄左未

玩左幾個鐘就棄左

無聊到喊

首抽刷左幾個鐘就棄左
鐘意ro都唔覺得好玩

我係咪第341個人有第一隻覺醒？

每日一抽都中

羨慕

我見到光洙巴課左幾千玩

新手留名

Helo

印仔500石唔小心禁走左 點拎番個500石

左上角人物果度入面有得禁

第三項永遠既999

52層137次先過

唔係1次加1%減傷咩
100次唔係應該唔痛架咩

遺物升到lv17, 拎左3次24小時貢品都未有一次神附

有冇公會有位 想轉會

推下

好似冇人講喬? 係咪癈?

HKers 有一個位

玩紅隊呢隻值唔值得上S S?

唔洗 留來升/覺其他

估計係廢

300石神附係咪唔會屌呢？

我屌定放係到

唔屌啦 過左7章開始偶然會刷到啲

30抽又咩都冇

20抽搞掂 仲中咗6-7隻a

40抽一隻a+都無

真 3%其實係咪假
感覺得0.3%

All in 50抽
冇 冇a+

改完海力果日都仲好地地

我吸

20抽得3a

課唔到？

試下重新開機
我之前都係咁

Thx
好彩我課個每日包
真心唔敢用鑽抽
30張卷中到
嚇死我啦

齊紅隊喇

我抽左40下出25
完全唔明佢咩玩法

收集第1名果個唔洗半個月用左10萬，之後棄game
有錢任性真好

gm黎

好開心隻女主有234k戰力

50抽中左3隻,直上+5

120抽，二隻a+ 暴風雨乜唔係金秘書up咩
又可以繼續養生mode

。。。。。。

唔敢用鑽但課金係咩玩法

我估唔係真玩家嚟

嘩 屌 你今轉歐wo

我覺得係喎，真係有人鐘意亂洗錢

但個套路好似一貫昆人課金既做法

無up，第一、二個禮拜已經十幾隻覺醒+7喎

同意 如果你想稱王稱霸 都唔使一開game就全覺全+7
4覺都已經稱霸啦 再慢慢加 佢第一屆pvp已經爆機咁濟

終於到我歐洲

公會HKers 有一個位
有無高戰力巴打加盟

首抽開局後高級卷草左20張，
D鑽唔敢抽，知一抽會著魔追到無哂，所以課左個活動包68蚊10張卷博下

但引人貨既套路係比你強少少等你再貨多d多d,而唔係等你絕望

幾時先有奶up 等緊佢出奶up

幾時開新野

得一個唔算絕望啦？
見住佢殞落個反差仲大

仲未有得罷

有無人有report過個PVP第一個名有粗言穢語?
今晚準備可以永遠見到個名出現係殿堂

等你買哂先

點report

新手688買禮包定係直接買鑽好？

你唔夠A+一定係禮包，如果係紅想課屎番黎用既話就石

依家退 id:黑警學咩人打機
75萬戰

連巴打都退光時
其實光時仲有無人係keep住有心玩

係咪都差唔多要開始整合啲公會

好撚感動

直接買A+卷
不過game會送2張A+卷
鑽石樓留來買材料同升級石覺醒石/體力

嗰啲會長棄驚唔轉走會長都要死全家

係
，將真係玩既集中係同一個公會

仲有50張券抽爆上+7

無名同莉拉係咪有d相似？算唔算副坦?

78萬戰
有無真係會打公會boss
又積極少少公會收留

12個鐘後見

慘了慘了 要整合

手痕抽晒啲石 乜都無

無野玩了 多人棄 新果個龍的試煉又無
預計佢有排先開新野 日日淨係輪流up

新加入留名
岩岩申請左加入榮光公會

柯南巴都唔打公會戰

暫時睇個龍的試練應該都無乜野玩
連入場劵都唔洗

係 懶到出汁

但最近無野玩 又想勤力番

靠柯南巴幫香港手足打番個pvp第一番黎

佢太chur我反而會棄
依家咁輕輕鬆鬆等月尾紅心

應該會卡到出汁既模式

抽多25張 中多隻 收手了

真係好毆

忍唔住抽左4000石中金秘書，收手啦收手啦

有冇巴打pvp用海力熱練
可唔可以分棄下d裝，點解人地果隻特別坦咁
齊左紅隊，海力熱練金秘史補，呢個陣打pvp得唔得?
thx

附魔全谷防血+祝福咪坦

StandWithHK有1個位

抵抗力，傷害減少，暴力抵抗，擊退迴避
其實呢d有冇用

抵抗力好似係魔防
傷害減少都有用
其他個d應該唔太實際

巴打留位?

等左超耐

ID?

黑警全家一同歸西
你留個位 我要12小時

兩期前咪奶up

ok

thanks

（手動轉）給連登營運最後通帖

1. 開放第8章關卡
2. 退還系统（退還角色的升級升等石）
3. 加速新角色開啟
4. 盡快與韓版同步
5. 訂下開放攻城戰的日程
6. 調整天空塔51-100層的難度

我們願意課金
但先要遊戲有趣味性和挑戰性

其實佢韓版都多唔多人玩？
上網想揾下佢地討論都唔多咁

之前個投票活動 最後個票數好似都唔過百

因乜解咁少人玩

你講國際服定韓版

呢隻game出之前無幾耐
已經有隻用熱練呢套漫畫做主題嘅game
可能分薄咗fans玩家

我0課pvp都排到100-200名就知大劑

無宣傳

就黎可以 8隻覺醒

有無積極嘅公會收留

依家入坑係咪好時機？

好勁

永遠唔會遲
有課無課都係打到7-4未有新關

我7-2停左一個星期都過唔到

依家有金秘書up，萬用型
抽到即開

無課玩家all in左2萬石
得隻莉拉

咁課唔課有乜用

依家金秘書UP 我都係用依隻開荒用到依家

好型

柯南巴咩名？

快同慢咁解

課咗pvp屈機
pve就唔課都可以打到尾

申左HKERS同香港人公會

快手今晚11點前刷到金秘書開局

都未見到你車尾燈

喬同竹槍都幾大力 而家升緊隻修武試下 暗黑反而無升

啱啱入坑 抽唔到金秘 而家應該點組 點發展好 求各大佬指點 小弟小課流 海力ss咗

劇透

海 會長 比比 屎補 /
主女 金童 25 韓補
都唔錯
藍隊差無名 紅隊差金秘
金秘今日up

望落成隊光隊

光咩隊
得輸出係光
無坦無補
你紅藍都有坦補
但藍有隻斯坦
玩紅隊要抽隻金秘書
可以配隻光比比
或者抽隻莉拉
女主韓補斯坦一隊

叫sanyok

你漏左光明

咁暫時我應該點組

今次你最歐3隻

求其2坦一補一打手。推上去拎卷先再諗，一係你抽今日個金秘書

抽左86次 唔抽了 佛系算

我女主 海力 韓補 配邊個打好

喬好小見人pvp用

藍隊無名好似無乜用

你不如玩藍隊
你藍隊齊角
女主，金童，康斯，補就紅補或韓補都得

課左幾多？

ok 以為今次必中金秘 搞到開頭戇鳩鳩咁ss 左隻海力

跟得過

開局到而家2k左右 但唔識玩

無名係藍ohvf輸出嚟喎
點會無用

之前見到留言好似話二五配金童係咪好大力？

金童扣魔防+打坦高傷
25扣減傷+兩招控場
好夾

至尊好似成套技都屌打無名咁

多d上來問。

diu 第112次終於中左金秘

抽到先考慮
如果出至尊 睇技能套就PVP勁好多
不過唔知基礎stat 如何

受教

小弟心得係。儘量用高級卷抽角色，鑽石留返黎買材料同體力，如果你課2K應該係課A+卷四張嗰兩個包
定你課左1+1既石？

抽到400粒升級石

最緊要開心同爽。使多少少唔緊要既，好過慳少少屈住仲吐血不甘心

佛系了 紅隊齊慢慢用時間玩

隻game真係好得閒，有冇巴打們介紹下啲有趣好玩嘅game燒下時間，七大罪真係唔係咁想玩落去，一玩就好肝

仲差熱練。。。。

唔知捱唔捱到至尊

目測下個禮拜尾出

睇錯紅心 當我無講過

紅隊除左金秘書 海力仲有邊個

好似熱練

金童輸出勁好多

無撚有錯
大大力

有啲想知你個兩隻法師會唔會俾金秘/竹槍掃到？

遺物應該刷邊幾種

我決定，唔覺醒住啦
紅藍都齊角
紅: 海力熱練金秘史補 全SS
藍: 女主SS 25 A+ 金童A+ 韓補 A+

我決定升埋25金童做SS
睇下鐘意紅定藍先再覺醒，好過到時覺左之後後悔

你咁多升級石既

你升咁多把鬼咩
啲裝又用唔到落第2隊
除左板甲同布甲野
你升咁多
一隻成本200粒
你進度會落後好多
除非你用信用卡追啦

金童真係咁勁 利申藍隊齊腳用緊無名

我都想整多兩隻角色上SS
依家女主莉拉金秘韓補
想升金童25試試佢你點睇

我秒佢就有

不過最後都係睇裝，唔知第一果條友係咪全身+18裝

唔好呀，你紅隊ss哂，就覺紅隊

我都覺得金秘/竹槍作為企太前

你地唔好學我用藍隊
當初都係打算玩紅隊，只不過抽唔中暗黑做肥料覺醒紅隊，先至轉玩藍隊

巴打們你地邊隊齊就玩邊隊，每隊都各有優點

如果你玩開魔攻既，就金童勁
金童扣魔防，25仔又係魔攻，兩個一齊打人大大力

打緊頭十既紅隊，打落金秘同熱練好脆，金童+25仔好快秒到

認真，玩紅隊，你紅隊齊角又ss哂
唔好浪費升級石轉玩藍隊，除非你課得勁

好啦咁
我都想試25金童嘛
見大家咁大反應，咁我專心紅啦
大家覺得熱練金秘史補，用海力定女主好？海力就貪純色，但pvp似女主多人用d

無啦，本身4百幾，今日抽中金秘，SS左金秘，宜家250

紅隊一定係海力

好啦，咁我主攻海力熱練金秘史補啦!

第一隻覺金秘先

材料，貢獻

又可以咁講，而家係最後一個逃生門想轉色隊就要而家，到時覺醒一隻就真係轉唔到

好

仲有一個閃電鞋
天庭關卡有buff

仲有個金錢，其他普通。

唔洗刷 到後面就會開晒 升就升金錢相關 暗黑城附魔

啱呀，你隻隻覺醒+7其實現階段參考價值唔高

尾班車

50層唔知要堆幾耐屍先贏到
佢禁左我好多野

冇乜方向應該要升邊隻，點做好

玩到邊

唔課既，筱蘿史補先
課既，史補先

用哂去推圖拎2張A+卷先再決定。

弱弱一點

其實同色隊有冇加成

4-2
今日用左15000石去抽金秘書，感覺好痛

坦同補師有

我今日都抽左9000無a+
你用住你手頭上個幾隻過關先
真係要上s/ss就升隻紅補跟住女主應該都無錯

無課玩家
我平時玩用史補，筱蘿，暴風雨同埋理寇斯
使唔使執執佢？

無得執啦。隻草泥馬應該倉管....

收到，咁我要儲下金秘石先，一粒都無

用緊 女主+3 無名+1 25 韓補+2
覺左女主同韓
成隊問題好似無乜力咁
7-3-6都未過
諗緊要唔要換女童

連續兩日 單抽中巧克比比

有無人都係一樣無重置pvp次數？

終於中一張啦

升佢啦 佢pvp no.1

女童

竹槍行得前起手先咪食哂啲傷害量

啱啱入坑，首刷到隻a+之後初始化左
依家後悔了

點解岩岩我打左一場，佢有熱練海力同兩隻唔知乜，佢隻海力係企最後慢慢行前 有得自選角色排位架咩

一招大搞唔掂人就係咁先

本身抽唔中金秘諗住疊埋心水玩黃隊
但抽中左而家15 16

卡4-3，唔知升咩主力

standwithhk終於換左會長

金秘係女角
見到女女 玩都開心d
最憎成隊都仔

金隊 四條仔
濃湯 巧克 竹槍 羊男

男主女主竹槍+隻A補頂住先
竹槍係過關神器

終於換左

冋色隊係咪有加成？
定其實雜色都ok

巴打 我申請咗了

同色嘅A+坦同補技能有加乘
雜色都大把人玩

Pvp打兩坦兩補（覺醒） 打唔穿 磨到夠鐘

一般抽真係會出A+

血統認證

公會: 香港人, 黎明總會來
招人!!! 公會裡面有一堆人唔Online
想搵人打公會王~~ 咦家一隻打十年!

家姐跑得快 有3個位
入面全部活人 一齊營火 打Boss

光時榮光昨晚變左我做會長，
有幾個巴打走左 抱歉
覺得有必要重整一下個公會
首先想確認一下連登活人名單
見到既榮光巴打麻煩回一回我

次次都係退左先換會長。。。

光時會長去左玩濕鳩驚.......我屌佢

弱弱新手

求公會收留

想要勤力打公會王既

太弱。單住機先

咪咁對我

重整太好了
仲做緊副會長

岩岩同舊會長傾計 佢話養生一日上一次

唔想阻公會發展 所以轉會長

你地會推咗主線先定刷咗裝先再推

拉落底有條友 都似棄左

光洙巴等改版就會回歸 好似係

依隻咁養生都玩唔掂真係gg

巴打來2會

我想去阻貓巴個會同佢一齊

你係飛斯?

黎standwithhk

黎啦，standwithhk 啱啱轉左會長

宜家standwithhk 會長同副會長係邊兩位巴打？

我淨係知倫敦金巴打

我仲以為你係

cum

抱歉

Standwithhk 排第3，應該要好好咁搞落去
最強黃絲公會

佢都好多日無上

0課無資格做啦

而家個趨勢好快跌落第4/5

新一代熱練蕭生

所以要group其他公會既人
小打公會戰既要踢，加番其他活躍巴打一齊

岩岩退左 今晚入

我黎打上第1

一齊打上第1

咁我入左黎就課埋新包 強7！

應該好幾個公會可以整合做兩三個會

留明

一早課哂啦
柯南巴你總共課左幾多？

無錯
整合兩三個會比較好
太多人棄左

其實係咪無哂活躍玩家
榮光都LV8 , 唔通要解散

揾其他公會巴打入你到比較好

大家呢幾日打唔打到神附卷?刷咗幾日7-1一張都無

我7-2接近一日一張

我都係臨時做左會長
咁不如徵個會長

掛7-4 , 一日一張
收貢品都一日一張

隻game 真係好仆街，剛剛將藍隊ss 晒就抽到海力金秘

要抽唔到先唔仆街？

公會排名係點計？

一日2-3張

收人重整 lv8話晒都

我新包未課呀 想等紅心

就黎入哂連登D會
standwithhk>光時>hkers

頭兩個都換咗會長

我想轉公會，不過要等12粒鐘
利申，得46lv

定係其實你係會長屠夫

新手？

突破盲腸

出雙鑽好過

我都係差唔多 而家未定到紅定藍隊 紅就差海力 藍又差補同25 好痛苦

原來我差一隻隨機A+ 50碎就覺醒到了

忍唔到手抽晒7000鑽得條毛

LV8公會 - 「光時榮光」 重要發佈

薄荷昨晚暫代會長一職，公會重整後將讓給願意擔任的最高戰巴打。
有關重整公會的資料如下，請現有榮光會員留意

1. 3月18日(星期三)中午12:00前未達「LV40」的會員將被踢。
2. 在未有通知下，上線時間超過「30小時」將被踢，此項目將在稍後再作調整減少。
3. 本星期二3月17日將再進行新一輪的公會戰，所有會員的公會戰數會回歸「0」，在3月17日中午12時開始的新公會戰起，本人將記錄所有會員的每星期公會戰數目，每星期不足18次 (每日三次) 的會員將優先被其他有意入會的會員取代(不論是否有每日簽到)。
4. 如在連登活躍有追POST既活躍會員請回覆讓我知道ID。
________________________________________________________
另LV8公會 - 光時榮光 招收新會員 *每日簽到鑽石80
要求如下
1. 達LV40以上
2.上線時間不能超過30小時(稍後將下調至24小時)
3. 每星期的總公會戰數不能少於18次 (即每少每日三次)
4. 每日簽到每日營火
如有興趣請自申及留下ID

黎啦，等你12小時，留ID呀巴打
不過留意會員新要求

mark埋公會戰, 巴打係咪見隻驚太養生, 要比啲野自己做

剋唔剋得死我

走左既巴打覺得現有會員太HEA
無人打公會戰，呢點我認同既。
打唔到上公會王排到十幾，心灰意冷完全明白。
我雖然話琴晚暫時做會長暫代姐，個會話哂都升到LV8
我都係唔想光時無左，所以就新守則定埋啦
我做多少少，盡下人事啦，如果都係搞唔返起無奈都係解散。

巴打加油

G持

支持

加油呀

LV8 公會HKers 開左一個位
全活人積極打公會王

LV40up 黑警與狗不得加入

會唔會係「未上線時間」

其實唔好話你地
我地都企左係度, "香港人, 黎明總會來"
咦家會online打公會王既應該淨返15/25
有15人, 入左公會tg既10個都無
摺又唔係, ... R頭

pvp殿堂只會KEEP3季，上禮拜個on9仔唔會永遠刻喺殿堂上面

要搵人打上去先得 佢今季應該都第一

你岩

Wa 你大獲了

唔好退位 做一世

包個會入3甲

Btw g持

慢慢都唔緊要啦，反正最多KEEP3個禮拜，總有日佢會棄驚

一路都話有咩係依度傾下當推post
咁既小遊戲再開tg傾就唔會有新人玩

好撚消極

不過隻驚咁養生啲人都懶得禁,真係唔明點解,
btw 加油巴打

agger, 同埋唔打公會王係最sad, 當你自己打得最勤力, 最高傷, 但係都係一隻都未殺死

搵個課主打9佢落黎會唔會快啲

人地都識課 仲擺明課左好多呢

儲定料等整6級裝

咁我地好你少少
唔夠LV40既會員其實得2個
打公會王其實我見都有22/27
不過可能一日打一場，打一場都叫有參與
但而家我要求一日三場....
又或者其實唔夠力
營火就一定少嫁啦，明白大家都無咩動力
好多過埋7-4無咩做

柯南巴你地走哂我焗住搞個爛攤子
上返前8都要還神

覺完一隻之後可以亂咁升啲人 因為有排都儲唔到碎覺第二隻

好chur 公會戰都要每日三次

三次基本啦喎 全自動 1個字就打晒

覺完女主好似唔再需要副坦
用兩隻輸出仲好

6粒鐘回1次，假設隔24小時先上一次一定回滿
一野打晒3次有幾chur

PVP 應唔應該換走無名轉羊佗？

上吓岸先

Auto打，有幾chur?

換走比比用補 有韓/史就最好唔好用羊

送D體好少 , 新手玩, 打幾場D體就FING晒

但比比好似幾高傷

BTW 有無公會招新手, 琴晚刷到隻金秘 開始玩

關於公會的調整內容通知
感謝各位玩家的等待！ ！

對於公會成員最大人數超過遊戲內原本設定的公會成員人數這一情況，開發團隊在進過仔細的檢查後，進行了公告

熱練戰士 正式官網 ◆ 游戲消息 - 關於檢查公會後的追加公告！
熱練戰士 正式官網 ◆ 游戲消息 - 關於檢查公會後的追加公告！
大家好~~！！！！！ 我們為一直在等待中的玩家追加了新的公告 對於公會成員最大人數超過遊戲內原本設定的公會成員人數這一情況，開發團隊在進過仔細的檢查後，進行了公告。 （ 為了一直在等待中的玩家，我們將先進行追加公告。 在開發團隊仔細的確定後發現，部分公會的實際成員人數超過了遊戲內原本設定的公會成員人數。開發團隊與發生這種現象的公會會長進行了聯系。 並且，在3月11日15:00（服務器時間）將對公會的公會成員進行整理。對於突然遭到退會的玩家們帶來的不便我們感到非常的抱歉。 開發團隊將對相關現象持續進行檢查關注。 本次公告是第一步的調整公告，若有其他新的消息我們將再次進行通知。 謝謝！

在開發團隊仔細的確定後發現，部分公會的實際成員人數超過了遊戲內原本設定的公會成員人數。關於這一點將會進行調整。突然進行通知帶來的不便，我們感到十分抱歉。

開發團隊對此期間相關公的會進行了逐一進行了徹底檢查，我們將進行以下措施。

在進行過仔細的檢查後發現，只有少數公會存在這種現象。
我們已經與發生這種現象的所有公會會長進行了聯繫。
公會成員調整措施將會在3月11日 15:00(服務器時間)進行。 ( 追加通知公告 )
十分感謝快速給予回复的工會會長們，對於將面臨強制退出的玩家帶來的不便，我們感到非常抱歉。

下面是關於討伐戰賽季的說明。相關現象於3月3日~3月16日發生，幸運的是對討伐戰賽季獎勵並未造成很大的影響。
但是，無法保證是否因為公會成員數產生很小的影響。

所以將對發生該現象的賽季採取措施，將發方比已有等級高一級的個人補償。
3月16日賽季結束後，將對除了實際成員人數超過了遊戲內原本設定的成員人數的公會，補償公會討伐戰分數100分，以及鑽石100個。因為需要一個一個的發送，需要一定時間希望能夠諒解。

十分感謝一直在耐心等待的玩家們。
今後我們也會一直這樣為了玩家們更好的遊戲體驗而在第一時間做出行動。

謝謝！

首抽中呢隻有無用

我唔係大課長嘛，冇能力練兩隊

咁唔練紅隊咪得

有多幾隻點都有用
即使只係A+，有裝都可以好勁
打塔打討伐都要你有唔同色唔同武既角，抽到一定有用既

其實未上到金應該可以繼續用呢隊

上到1530左右被人秒咗勁多次

星期一好正常
結算完你會同班癲佬同一級

想問整出嚟嘅裝係唔係渣過關卡嗰d?

建議金秘/竹槍

整出黎既上級同關卡上級數值差唔多，但啲副屬有唔同，睇下邊件岩自己

打到制作到5級既圖，可以做出比關卡既卡勁
關卡最勁的上級紫裝，制作可以做到最上級紫裝

無耐性都開得。呢隻推關好爽，2技狂出

我想入，可唔可以留一個位，聽日拎埋結算之後轉會，應該聽日晚11點入得
ID 臭毛

ID: 肺炎來自中國
Lv. 50
聽朝夠鐘申請

無問題，會留位 申左講聲

無問題，會留位

覺醒完 最勁遠攻

流口水。堅靚條女

LV8公會 - 光時榮光 招收新會員 *每日簽到鑽石80
要求如下
1. 達LV40以上
2.未上線時間不能超過30小時(稍後將下調至24小時)
3. 每星期的總公會戰數不能少於18次 (即每少每日三次)
4. 每日簽到、每日營火
如有興趣請自申及留下ID

PS.舊會員請留意3月18日中午12:00前達LV40，否則會踢。

上調<24
下調>30

上調<30

新手想JOIN 公會

下隻英幾時UP

你又啱
未上線30變做24係上調

係咁捉我錯字

A+黎計,熱練同金童邊隻打王會勁啲, 冇野好升, 升下lv 打boss

我覺得金童 , 但要頂到唔死 , 熱練未覺前都麻麻..

物理抗性咪金童，魔法抗性咪熱練

笑撚死

打王一定熱練，金童pvp

做野啦

補師其實用咩裝？ 祝福套裝 係加recovery 唔係加heal 補人血能力無提升到

你又啱, 即係要升晒

補師我諗都係食技多過食普攻, 回魔快可以出多次大技都差好遠, 尤其覺左果啲, 招大技多左個buff

邊招回魔快

我講緊命運套齊裝加回魔

命運個每下普攻 回mp?

我每日都好努力營火升級同打公會王

知自己廢墊屍底等啲課長打得痛啲...

但班課長都唔打公會王

應該係計一技

用金童一定要刷一套，兩次1技出到2技

材料已經限買10次，仲要得星期六日先開放全部副本
隻game想人幾養生先夠

好心佢強化10之前唔好50%
成日結果都係+5

D防爆真係長期都唔夠用
送個D升兩野無哂 長期卡LV

要問會長

捨得番黎啦

新手留明
首抽中光明開唔開得 好型棍子

啲石用黎抽定買體力好?(已齊4A+同隊)

有愛就開啦

整左百幾件魔法武終於有支金蘿蔔

可以就刷過啦，無人用咁滯
除左我地有個覺醒光明巴打

noooo

佢已經Short左

原來我仲未覺醒到 唔記得本體都要50粒

係 岩岩下載

有無公會收有心玩新手
琴日金秘首抽入坑 之後買完禮包抽齊左紅隊 而家3隻ss 1隻s 但體力唔夠得20lv

版頭個啲申請晒先

我十點半申得

岩岩中海力 羊男 無名 戴肯 同25仔

好 唔該巴打 退會CD緊

一個岩岩就咁多a+

課左1000

研究到點針對第一名個陣黎打未

唔錯幾好玩。星矢巴

點解咁快有3ss
我玩左5日啱啱先先有1ss

好多game你都係我前輩

中是但一隻A+就開波

紫武 最上級 同上級難唔難出？
製造左4把都係得中級

肺炎來自中國 係邊位巴打？
可唔可以分享下你d裝
我海力熱練金秘史補，你女主熱練金秘史補
俾你秒左 求參考

最上難出，神附唔好亂附，留返黎附最上級

好易出

我整左百幾件就有一件

APPS台巴打個個D名都好熟口面#heheye#

我懷疑第一名係幾套+18裝

儲料儲升級石儲紫附等6級裝一出就屌番佢轉頭

師兄你仲有玩緊邊幾隻game

-6比熱練頭4件都係最上

有排等
同埋儲升級石有咩用

第一件+18

韓版有未

保護石先岩

谷完都應該唔夠金童大力？點解唔係升金童先？

下件升金童
金童果件得+12

用石強？

升到+幾先會用安全強化？

而家藍色隊強勢？

用石強化係每次300定係慢慢加上去？

艦B 女神 熱練 MHR

嘩屌好撚癲
+幾開始用防爆

無課終於就黎夠800石

補圖

係

每下300石定係愈黎愈貴，升到第幾lv用安全強化，第幾lv開始用石

越黎越貴 12升13 720石

你都棄左好多。女神我都叫fd幫我玩算
而家我得七大罪同呢隻

NARUTO開咗服 搵人開POST一齊玩

恭喜

呃錢呃到癲

乜都冇UP抽左幾耐先齊紅隊

A+咁難中嘅

課左禮包加3-5 好似4張a+
首抽金秘 之後用券抽到熱練同海力 萊因靠積分拎

買埋10次體衝等級啦

買哂 而家等緊reset

愈來愈貴，+12開始

咩驚

vpn?

用金幣升到+12？好勁，我升到8就跌返落5

火影？

WEB GAME黎 要VPN 可以PC/IOS/AN
可以HEA玩下 我覺得一般

我唔係好明，假設我100%運，件裝可以用金升到lv18? 定係升到某個lv只可以用強化劑/鑽石升？
唔好意思未去到呢個位所以唔識

6LV以上失敗會掉LV
鑽石同強化劑係保證你失敗都唔會掉LV

但係強化劑每件裝最多用3次，過左3次就要用鑽?

冇限次數，你用晒強化劑自動轉石升

你唔夠強化劑先會要鑽

哦我明啦，咁第1次用強化劑要3粒，第2次用又會再多咁right?
我得104粒強化劑

又a 垃圾驚

Standwithhk會長 副會

麻煩收我

係囉，bug嚟嘅，根本係A券

我證明左唔係bug

2張a/a+都中a+

到我一般抽中A+喇

中A+果啲係bug嚟

申請左

新手玩左一日已經卡關，首抽得隻金秘同送個隻
係咪刷廢關升lv先？

啱啱抽多隻海絲

A,A+卷真係無一次令我失望
一定係中A 100%機率

好耐無中過A+了
覺醒都係靠靈魂石關同商店

100%既A

有冇升裝，無就升到+6啦
卡關不外乎升lv升裝 (假設你組合係大路，有坦有補etc)

17級

有卷送咩？

登入7日

Isee

頂佢個肺,附左十幾張
命運套裝永遠最後果件都刷唔到

升完金童有少少失望 同金秘比較好似差太遠

A+卷

有無公會收人呀

100% a

A卷 中A +1

七日卷中冦里斯, 好過冇

金童點解係同金秘比較？

唔知參與左咩活動送左5粒女主石同兩張券

pve pvp?

之前有問卷問要三主邊一個既五碎

輸出手？

儲左幾多錢

用咩比較，失望係邊

本身女主莉拉金秘韓補
換左女主莉拉金童韓補

諗住全同色會比較穩 金童ss又可以破坦同控場
但換左之後pvp十幾場全輸

女主金秘金童韓補會唔會好啲

無UP都課金抽?

香港公會既各位打討伐戰喇喂

啱，唔好沉迷同色
我筱蘿(藍)金秘(紅)比比(黃)韓補(藍)個個禮拜都打到鉑4

未試過up抽

屌 我沉迷同色

就開了！

係咪出六星裝？

屌你壕另計啦

和大更新一起來了！令人心跳加速的更新！！在這裡
熱練戰士 正式官網: ◆ 游戲消息 - 和大更新一起來了！令人心跳加速的更新！！在這裡 image 1
大新聞來了！！
今天是玩家們期待的新章節！！
關於“章節8！以及提高最大等級上限”的消息來了！！

那麼，讓我們一起看看大新聞！！大更新都有神馬！！！

■熱練戰士章節8更新

繼章節7後熱練戰士的故事將會公開！

本次的章節8主要圍繞著戰鬥之神的故事進行！
不只有每日任務，還將追加有趣的子任務，玩家們盡情享受有趣的任務吧~！

■最高60級UP！資料副本增層，靈魂石副本，裝備添加。

各位玩家們已經全都努力的到達50級了吧？
玩家們期待的消息現在來了！
開放最高等級至60級！！

最高等級提升後，資料副本也將提升至20層！！！
隨著資料副本的提升，也將添加新的裝備！

另外，在現有的普通難度靈魂石副本的基礎上，將添加更高的難度！！
玩家們將可以挑戰更多的組別以獲得自己想要的靈魂石！

每條更新看上去都很簡短，實際上是極有影響力的大更新呢！

除了這些內容，開發團隊一直都在開發新的內容！
各位玩家請通過商店評分以及留言給開發團隊加油吧~~！！！

來吧！！大更新！！開發團隊加油！！！

第8章，60級，20層材料關，6階裝，困難靈魂石關

農夫開工

屯積金幣及神附的有福了！

裝lv一樣? 同埋金童係覺醒左先有用

課長們準備回歸未

5級裝啲材料可以當垃圾了

唔知升乜好

好煩

唔洗煩,一於隻隻都升晒佢

金童高d 咁等覺醒再諗

筱蘿金秘金童韓補一定勁D

岩岩試左係好左啲 不過金秘好早死 可能坦唔夠抗擊退

乜唔係一樣料咩

覺邊隻好

定上晒d +4/+3 做ss打討伐？

討伐其實幾點開波 一入驚就俾人屠咗第一隻

梗係光明有愛

11點嘛

光明+0 之前食晒佢

我都啱啱開始儲

連登營運有追post

但係仲未開發「退還系統」
退一半都好呀

唔會有....

點儲？

唔用錢囉

終於都更新

我唔點用都係得4m

點解有人9-10

岩岩整好套裝 用曬神附就出新裝 好慘

驚你悶無野做...而家整返四套神附裝 , 應該都要返100張先搞得掂。

LV8公會 - 光時榮光 想收五個巴打
要求如下
1. 達LV40以上
2.未上線時間不能超過30小時(稍後將調整至24小時)
3. 每星期的總公會戰數不能少於18次 (即每少每日三次)
4. 每日簽到、每日營火
如有興趣請自申及留下ID

28收唔收

神附 跌落率超低
有排儲

求高手建議

無事既，到時可能出超神附，又可以呃一筆

巴打留個位比我 聽日申

巴打唔好意思，28唔收
因為公會新規定唔到40我地都踢
你爆石升上黎呀

好呀 , 留個ID呀

依家退會留位plz
45lv 長上
布魯斯韋恩

其實都幾呃錢
我以前玩coc，係base on現有建築再俾錢upgrade/ 加一兩件新建築，但現有既建築依然需要
呢隻game係舊裝完全丟棄，再要你刷新裝，刷到再升新裝，再附魔
佢再出多一兩次裝邊個肯一直課
你話角色無得初始，都起碼俾人將d裝初始呀

佛系玩，唔追排名就自然使少好多

其實好多韓式驚都係咁

除左裝備要抽番黎既驚

依加退留個位
ID:文西

出新裝舊個啲最上俾支援隊/另一隊用咪搞掂
反正依家都係得主力隊用最上

有樣唔好就係,整撚左百尻幾件先出到3,4件最上, 點知都未整齊就出新一級裝, 我諗對非重課玩黎講係一個loop黎, 一陣6級裝叫開始齊少少就會開放7級

寧願佢出專武個啲

新手岩岩玩，有無公會仲有位可以收我

佢宜家咁樣行法，我更加唔想課，課完幾個月又升裝，即係課左一堆垃圾出黎
不過隻game target 係重課玩家，對佢地影響唔大掛

爆上40會有公會收你

舊重課要keep 住重課先上到榜, 一跟唔上啲裝就會比個新重課打柒

少位逼你課金，唯有裝備入手。無插寶石已經好好

off topic 想搵隻唔洗課既驚
之前玩部落衝突，皇室戰爭，爐石
都唔洗課，但都棄晒，去到呢隻game
唔知仲有咩選擇呢

課唔課好睇自己架咋喎

整左幾件就出最上級
狗衝神附同+11佢
即係過左卡關5-4
35lv

即刻

呢隻課左幾多？

你想唔課都係得即時對戰同FANS 向GAME
一係就佛到仆街既GAME
目前七大罪 為美好世界都OK

老老柒柒 你上面堆game要打上去最top都係課 當然有技術成份 但新卡 都係要抽
應該咁講 如果本身都只係想keep到係中層 你隻隻game都可以選擇唔課 因為你只要有耐性 時間會淘汰一班人
課金每隻遊戲都係令你玩得爽D 你唔追求爽度咪唔使課

心態嘅野 取決於自己啫

我意思係我玩果幾隻game，唔課都可以玩到no.1 (當然我唔係啦，但可以升既都升盡而唔洗課金，相差既就係技術問題）
但呢隻game就做唔到呢樣野，靠裝靠lv去爭pvp排名

當然我唔係踩呢隻game啦，只係想搵多隻類似我以前玩果d game
因為我好少接觸新野，接觸到呢隻game都係因為前3隻玩左好多年唔想玩，又唔想玩支那game，所以上連登睇到呢隻game
係好玩既，但我應該唔可以長玩到落去
thx巴打

熱練其實都唔係咩技術向既驚, 擺到明係傳統抽蛋課金向黎, 只不過隻野連重課都可以廢到仆街咁解

其實隻隻GAME都會封頂 課金只係加快進度
一開波 皇室你重課升爆卡都係屈機
無課都贏一定係唔計數值或者無PVP既GAME

如果唔係超重課 真係唔建議課金
我課咗幾千蚊 同無課巴打 pvp都輸 2覺輸俾4ss 屌
血統> 課金
課到有果d另計

我都係課左幾千, pvp 去到50左右已經打唔上去

自然有人課得多過你

真，上唔到頭十同無課無分別，但你又課左，let say課到50，你可能又心思思想課到上頭10
無止境

所以如果你唔係打算無止境 搏到盡 真係佛系玩就算

就係佛系，所以想玩多隻耐玩既game

可唔可以留位？
退左會未夠12個鐘
49lv就升50
id: 金采源權恩菲

唔課都玩到no.1一係隻game rng到極點，一係就好技術向
兩樣結果都係難引人課金然後執笠
rng > 課左都輸，唔撚課啦屌
技術向 > 課左都玩唔掂，棄啦屌

其實我見呢D mobile game可以課到咁撚癲都真係痴鳩線
呢度大把巴打課左5位數，幾皮野夠買晒市面D console同埋好game
難怪D廠都轉晒做mobile

最重要係d玩家一接受左呢個模式就好自然不停催更新 2個星期先更新一次新內容新pool都已經會被人屌有錢都唔識賺 console你整得再叻再勁斬埋件出無限dlc 都無手遊搵錢黎得咁快

好懷念細個果時玩龍族，一路打怪一路傾計既日子

講經咩 而家叫你坐返係部電腦面前打6個鐘olg都想死啦
真心唔明以前點做到玩魔力打卡打12個鐘

速食年代 依家OLG無auto行路都俾人屌到爆

其實宜家呢個年代既靚仔係咪無左我地以前果種game，變到靜係得返pvp模式既game玩呢

咁難刷嘅A+

手機GAME崛起 邊個會做PC GAME
手機都好多MMO有人玩架

有親auto行路既我都歸納為廢game
打又auto行又auto，我返去玩老虎機算啦不如
年代唔同我追唔上潮流喇

手機最好係番工隨時都玩得，ps4果啲唔得

龍族堅好玩

真
見到Auto行嗰啲真係即棄
硬係覺得好大陸game Feel

係呀 有少少用既更新難刷

巴打咩id 我課多你一倍

仲有vip制

已經係手遊既慣例咁滯 連日系韓系都係咁 而家既手遊都係搵d 相對黎講平衡同無咁迫課勸課又肯勤力更新內容既就滿意

我是但一隻都得
不過刷到 繼續刷

最耐玩一定係回合制養成GAME

新個隻火影

WEB GAME係咁上下
等MARVEL啦

物以罕為貴，當日日都可以無時無刻打機既時候先發覺自己已經失去打當初打機嗰種感動同熱衷

試諗下每日都比你無時無刻咁屌各種唔同既閪，耐左就會對屌閪無晒興趣

呢隻都有d吸引 但唔知等到幾時 剩係公佈得5隻人 但望返future fight果邊...

無問題 , 位已留

依D大作應該哀極有個譜 可以期待一下 準備課爆

等緊26/3

V4

所以我都儘量堅持0課

堅持岩架啦 我同你友情pvp俾你打爆

我有件整左兩百幾件都冇出過「上級」...仲要六件隨機 , 其他無用就出。

玩MMO太辛苦 不了

隨心玩 唔課金

韓版未有7 好似

我估6階 捱到3-4個月

6階仲係紫色？

我都算係龍族第一代玩家

巴打，位已留，你夠鐘申左同我講聲呀，謝謝。

拉到幾多下雞先

你呢個比喻我唔同意 , 介唔介意搵365個女仔試下先有說服力?

你係咪真既柯南巴

無講幾時更新？

打完飛機進入左聖人mode姐 入左坑就自自然然會打指毛架啦

無up中到隻無既，fatfat

去到後期玩60lv弓手，我諗張柏芝第1我算係第2第3
，後期d人玩到60 lv火雞法
以前個個星期去OK買龍族雜誌，好正

你同藍B有咩關係

萬樂仁為首, 我覺得有30000鑽左右係射左落海

咪老吹喎，打左你3-40次都輸晒

真wo 大佬 我一入會就挑你機啦

★當當當！★新角色剪影大公開！

大家好！！！

這裡是超快為大家帶來新消息的GM Sora！

今天帶來的消息會另大家心臟咚咚跳哦！

熱練戰士新英雄！
去抓住新的角色吧！！！

這次公開的角色到底！！是誰呢！！！！！
看看剪影吧go go go！！

熱練戰士 正式官網: ◆ 游戲消息 - ★當當當！★新角色剪影大公開！

和以前新角色的剪影不一樣呢！！

這次的新角色真的是大家非常非常喜歡的角色。
據說，這個角色拜託點什麼的話，大家都會很想聽呢。

出紅心喇

純!紅!隊!
純!紅!隊!
純!紅!隊!
純!紅!隊!

屌鳩你

要破5000$啦

抽紅心

課!尻!佢!
課!尻!佢!
課!尻!佢!

屌...呢隻GAME真係連登營業嫁喎

你唔係一早破啦咩 咁多隻覺醒

未呀

4000都未破架

希望90張券，5A/A+，1A+券，加20000鑽中到1隻啦

我岩岩昨日 入左你公會

Allin晒

副坦

無關系

所以紅心 我pass

紅心打手

紅屬，單手劍，板金甲

1技回20魔，4秒CD
你的技能會對范圍內的所有敵人造成傷害，並有一定機率降低你的反常抵抗力。

2技65魔
特殊技能-龍魔法：吐火
發射強大的火焰，對范圍內的所有敵人造成傷害並降低其命中率。

被動技能

特殊被動技能1（SS等級）：燃燒之劍
基本攻擊擊中對附近所有灼傷造成傷害。

特殊被動技能2（覺醒）：龍之力量
魔法：增加火焰吐息的傷害，並使被燃燒的敵人沉默。

紅隊點組呀咁

唔出補呀？

4000都未破 點會咁多覺醒cls 你多幾多積分

出完剪影係要幾多日先出

幾日

棄熱練 同金秘玩燒9人

其實有無人揾到紅心A/A+/S技被動係咩
揾唔到韓版有人Share

我覺得紅心應該會幾好用
招技打競投加異常抵抗力
比比或者斯坦啲招可能會比佢破到
再加燃燒沉默

我想棄補

儲左50幾張卷

都得 紅隊控場真係幾弱 一波狂攻打爆人都係方法

重置雙倍都出新禮包Pls

我返到屋企先翻譯
On the way

靠你了

唔該巴打

係到

高唔高戰其次
最緊要有心玩

首抽抽到送果隻A+俾左d石我
想問下幾多粒先可以換到隻角？

呢d石換唔到角，角要抽先得
呢d石用黎覺醒英雄用

紅心打手
普通技能:
對範圍內最多兩名敵人造成70%攻擊值傷害
必殺:
對範圍內所有敵人造成150%傷害，並在5秒內降低其命中率7%
被動
A:傷害技升15%
A+:對Sheet Metal (鐵甲?)裝備敵人造成額外70%傷害
S:普通技能有50%機會造成30%傷害的灼燒效果，時效3秒
SS:普攻對範圍內敵人造成額外15%傷害
覺醒:必殺傷害提升43%，對灼熱敵果之敵人造成沉默2秒

以上翻譯基於韓文翻譯英文提高準確度，
普通技能沒有當初情報提及的抗CC效果

以供參考，樓主可以考慮pin呢層

某D字 打錯 見諒

紅手熱練 加閃降命中當坦洗

我整左幾件就出左最上級

唔該曬
咁我唯有再刷過

抽到佢唔會唔夠攻擊力
好撚高攻仲要普攻aoe同埋燃燒

睇黎要用命運

補充少少
1.普通技能
20MP /4s
大技需要65mp
觸發時間好長
2.必殺技check過圖鑑
暫時150%係NO.1 覺醒之後193%一定係冠絕，問題係CD太長

原來其他角色都係咁長CD無野啦

巴打有玩韓ser? pvp top10 多數用咩組合?

用命運3次1技就出到
金童同會長都係用命運就可以縮一次1技就出2技

原來金秘都係

新手剛開局，刷到羊駝男，係咪要再重刷？

16秒唔算慢
最快熱練10秒
其他普遍15-16秒

可唔可以影頭20 pvp組合黎睇下

柯南巴打贏第一條撚樣靠哂你啦

影又要upload仲煩
1.韓 比 無名 至尊
2.史 比 金童 至尊
3.韓 無名 熱練 至尊
4.史 比 熱練 海力
5.史 比 無名 至尊
6.史 比 無名 至尊
7.史 比 熱練 至尊
8.史 比 金秘 海力
9.史 無名 廚女 至尊
10.史 比 金秘 海力

資料更新: 至尊變撚左黃色

至尊寶睇黎係必抽

反而無咩25仔

至尊坦黎？

濃湯byebye.....

比比都好撚勁

我覺得25唔夠穩定，太睇運

一隻紅心都無
可以慳返唔使抽但真係好撚型
J死人

一隻紅心都冇

等我儲券等比比up先
抽到比比再儲券等至尊

拿! 即係咁 韓服生態同 國際服可能唔同
韓服無乜人用女主
國際服個個都女主 大家參考下好啦

我覺得至尊新出多人試啫
國際服新出25都好多人入隊

同埋頭10一定係課長，想試新角唔出奇

唔理啦
繼續佛系玩全紅隊算
依家停課玩唔起 轉陣呢樣野

至尊咁撚勁？

至尊變黃岩呀！

我主練紅同黃架！

仆街無練過黃

藍轉黃

我仲未覺醒，我咩都可以玩
繼續儲雙石

Synnics
聽晚申請

但好多無名

無名 我都想練

無課玩左岩岩好一個月 真係要記念下呢個時刻

出埋紅心我抽埋d野應該都覺到

覺醒完繼續卡7-4尾關

至尊唔係話藍架咩

我上次睇韓服張圖係藍
唔知佢誤植定咩
但今次睇實圖圖鑑係黃
我仲估黃色會出咩新野

黃好呀

藍係出呂布

韓服閃避坦先係主流？

可能6階裝 閃為主

其實無名同至尊都係輸出手
坦度靠閃避黎支撐 但打人又痛
加埋比比控場

我覺左女主

第一次營火參與晒30次

無問題呀
韓服生態
國際服唔一定會有 你睇國際服有鬼人用無名
慢慢玩啦 你唔課千其唔好拎自己同top 10比

25都無人玩
我覺得佢套技好岩pvp
可能真係差比比少少

課4千usd位巴打呢

三個鐘後申

邊個咁癲

巴打可唔可以留個位30lv有心玩 不過40真係要等多排先

申左
ID : 臭毛

新手lm 6抽中一隻濃湯 可以9衝？

A,A+卷中去戴肯

A,A+卷中戴肯

申請左，唔該曬

加左 快啲打公會戰

如果本身有套裝效果既裝再用上級附魔既話會唔會洗走咗？

會

會
其實你一次只有一個附魔
附新 舊既就無左

天空花園no.1 外掛

好撚誇張

已經成日都未ban

呢隻game真係好養生+佛心
明明早幾日金祕書up抽到乾晒塘 今日已經有返4000幾石+10張卷

...

玩全藍好定雜色好
莉拉 韓補加2

開到局未

好似係 好能勁 巴打

黑得濟 未有A+

都得 女主 莉拉（+2就好用過無名） 比比 韓補

睇漏咗你有金童 咁純藍 好似效益最大

我都刷左140抽先開到局
仲要係海力勁樣衰

無乜人用濃湯覺醒

？

Ipad刷到無名
邊到可以整引繼

綁game center

唔該曬

暫時未知
有人話跟game center

開波啦

玩藍隊 抽唔到其他藍角 竹槍+3好似麻麻地

我用竹槍+0打完7-4
佢攻擊力排前3....不過你要有隻夠坦頂得住前面比佢輸出。

金秘竹槍真係玻璃大炮好易死

我用緊+3女主 之前唔識玩升左好多無謂野同埋頭先發覺我有隻無名 但係換出黎應該都唔夠竹槍個作用大

係呀 有時隻女主仲企係度佢會死左先

你用竹槍 隻坦要有「防擊退」

覺醒咗全隊減傷10%會唔會好啲

係咪應該盡量幫D裝備洗呢個屬

「重整換血」同「新規定」後光時巴打好似勤力返喎
岩岩踢左兩個LV38,LV39無打公會戰無登入既巴打.....
想收返2個巴打會打公會戰既巴打。
LV8公會 - 光時榮光
要求如下
1. 達LV40以上
2.未上線時間不能超過30小時(稍後將調整至24小時)
3. 每星期的總公會戰數不能少於18次 (即最少每日三次)
(不足一星期以每日三次計算)
4. 每日簽到、每日營火
如有興趣請自申及留下ID

另外
想問邊位巴打係「飛斯」「凍頂烏龍」、「最緊要3萬黑警中」

你打到邊? 用緊四隻係咩
你如果藍隊係咪應該用無名
但你又升左竹槍+3

Superplanet新驚刷首抽

試下先

唔係好like依種起格game

岩岩打到6-5 女主韓補金童竹槍 初頭唔識玩 係咁抽到竹槍就係咁升左佢而家32lv

起格先好玩

我係凍頂

小遊戲？

抽到隻S魔法師 呢隻驚都幾複雜 抽到s角 又要睇埋佢咩性格

佢送果3張卷會抽到S?

會呀 我一張s一張heroic

要抽legendary

呢間公司0宣傳

呢隻喺Facebook有落過廣告

痴線

如果要刷首抽 又要性格好 應該刷到2046

點刷首抽

嘩 屌 岩岩講完要刷到2046 你就出兩隻打我面

GM

刷左4次一隻賣野平D 一隻減少D精力

我重裝 有無方法快D

一入GAME乜都唔洗噤就抽

呢間公司真係好佛

係 但搵唔到邊到reset,下下重裝？

痴撚線

教學都唔洗做就抽

係咪要刷3legend

而家係重裝，都好快啫

我一隻都算

2隻算

點先係首抽？得150石

120

信箱有3張卷 開倉去特殊

石抽得0.05%

經過熱練既洗禮都係刷好D先

姐係用完3張卷無就重刷？

2%

屌

係啊 基本上一入game就刷得

想問下藍色升等石係咪要keep住係商店買？通關唔覺佢派

抵買
如果唔係抽人先有
有啲支線都會送嘅但好少

3抽中一隻LEGEND 免費抽一隻HEROIC 開算

好耐冇見 見你去左玩LEGO

係攞想升隻筱蘿 升極都升唔到

養生？

開唔開好？刷左一陣就有

睇住D人仔打怪比裝佢地

似整個城鎮出黎昆鳩D人仔買我D野

無攻略

兩隻養生game一齊玩啦 開公會通知聲 唔該

都係刷返隻攻擊型好D

點樣重置

重裝 好快

洗唔洗改PO名做superplanet

刷咗隻弓手 開了

佛系公司

單機game？

咁撚快又做legendary?

商店有得買連豬，首抽唔好用石啊

你仲要講「兩隻算」想點

一隻都無

影都無

點解我刷廿次都未出一隻

蘋果刷係咪要del驚

1L1s開？ 定2L

2-3L

3券L+廣告L先開

刷緊

下個post 養生系列 熱練魔物村

蘋果刷係咪要del game

攰喇 一L收手

2L先開

刷都刷到電話無電

原來係5抽 屌 咁我都2L

點5抽

正確黎講係7抽
3張特級送既
再用120石2張特級 2張高級

仲有睇廣告抽一次

依個算啦 0.05%

玩落都幾悶

一齊玩刷首抽

邊到有廣告睇

見大家都係玩D GAY佬GAME 推大家玩Disney Twisted-Wonderland
黑執事個畫師畫 又係成堆仔

右上 獵人待機中
獎勵商店都有得睇廣告抽石抽券

我覺得依個可以SKIP

我3抽中L先會再抽

買卷抽好過啦 7抽

抽左幾廿次一隻都中唔到

玩緊第2隻 好似好funny

如果唔刷A+開局玩唔玩到落去 刷咗幾個鐘 心開始累

無課一定要刷 除非你課長

新人入坑開得game未

幾個鐘都刷唔到一隻A+? 呢隻game唔洗del game再刷你知架可？
by the way唔刷都玩到，我果時刷到泡泡就開左，一樣咁玩，當然可以刷就最好刷A+，你遲早都會想得到A+咁解

玩到但你遲早都要抽到換曬成隊A+
無人會升A既上SS
刷下先啦

開得，我都好想要比比，屌

比比PVP好用
過關嚟講有其他更好

咁我繼續刷算了

我覺得 過關遲早都會過到，升裝又好升lv又好
角色難求呀

獵魔村物語 推住先

得啦 pvp 人氣角

呢隻咩名

disney twisted-wonderland
無玩了 原來係太鼓GAME黎
女性向 本身如果係正常回合制都會玩下 畫面幾靚

呢隻得唔得

推圖好勁 但pvp無乜用

照開局了 刷咗6個鐘 終於開得

pvp都唔差喎，係咁開船

其實唔差 係其他太勁

有冇話第7章幾時開。做做下裝發覺 我做黎做乜9，好似晒錢

i mean 6級武器*

100石得50體好小

勁好用

我應該將d資源投入係筱蘿 定梅絲到

5級?
6級未出喎
不過你啲5級裝唔升高啲又唔夠打贏7-4
打唔贏姐係刷唔到新關同新裝

坦先

一定唔會係雅勒梅斯 呢隻野要勁 要好大技資 性格比低

5級裝要升到幾多先夠打7-4請問巴打
升裝升到冇錢 佢個成功率真係fake
+5升+6可以連續失敗十幾次

睇你注重邊方面
會長真係唔係咁勁 比你係咁開船都只係全隊加攻
我覺得佢得推圖同公會王有用

同問
我而家
坦加防裝+11
攻擊手淨係加武器11，防仲係+6

利申 有練過

想請問下A+隻光明開局如何？

不了

我意思係有冇公告幾時開材料關18-20層，好似會開放新武器
係既話我唔晒錢做裝住，卡關我都無咩所謂，佛系玩，等到時先做，做一件要8000蚊好貴

岩曬我 我好鐘意推圖

應該點組好

女主 無名 利拉 韓補

問題係一陣就推完

下個update開

想問呢幾條友喺度等乜嘢

我成日比佢一開船殺撚晒D後排

如果要講PVEPVP都兼顧到, 不論打王定打勁多小怪既關,我首推金秘書

慳40sd

海力打公會討伐係咪廢

有得暈，好用

係咪唔記得派佢地出去打

其實你唔升裝
你過唔到7-4 , 你打關唔會跌6級裝
你過唔到新既材料關又整唔到6級裝
咁其實你唔升5級裝, 可能6級裝唔關你事

到時睇下點先，我全紫裝架啦，不過唔係全最上
宜家卡7-3

你去積分睇就明

。。加密做乜9

回歸熱練懷抱

有冇人keep住課月卡純粹唔想睇廣告

我都係乖乖地玩番熱練 隻game都痴撚線

邊隻?

點解

點解上面位巴打可以咁多A+

你去個post望下

真係好撚痴線

俾連登玩爛左

好正丫
成世仔未試過十幾萬石

宜家果邊係山左ser定係點

仲有隻金童 而家應該點組好 係咪就咁竹槍換暗黑就夠

superplanet唔係有駐連登營運代表㗎咩
比個bug存在咁耐都有

都可以咁講
但熱練相傳要覺醒咗先勁
不過我得S都照用緊
另外前邊有巴打share 竹槍加暗黑都照可以打到去7-4
你可以參考下佢個陣

唔覺pvp好明顯無輸出
我SS佢輸出高過補師only
覺醒係必需

我考慮緊佢定莉拉定紅心
本身有隻莉拉，等紅心出咗會allin
所以熱練都係用住先
btw佢輸出好似高過海力喎

其實係咪個營運係咪唔識整game 點解可以咁多Bug

可能因為我海力覺+3

公會啲排名係咁跌
大家棄驚唔打拿

日日都有打
一回左就打

暗黑係廢

隔離隻game bug到咁

可能其他人勁左啫

終於到我中一般

冇玩了 改番先再玩 唔多支持玩big

你歐錯game

真 繼續玩下Random dice

我都係玩緊熱練同佢

LV8公會 - 光時榮光 想收兩個巴打
要求如下
1. 達LV40以上
2.未上線時間不能超過30小時(稍後將下調至24小時)
3. 每星期的總公會戰數不能少於18次 (即最少每日三次)
4. 每日簽到、每日營火
如有興趣請自申及留下ID

其實隻GAME唔係咁多BUG幾過癮
不過而家真係玩爛左

same

不過random dice少玩左，開始有D悶

點解韓服頭十無人玩25？ 唔係好岩閃避流玩咩？

我唔知+7咩感覺
但就咁用SS佢有啲低攻

比比高攻？

講緊邊隻驚 神神祕祕

自膠 知邊隻了 其實玩落好無聊

獵魔村物語 , 同一代理 , 邊有神秘

在一起會變强！去討伐戰！
熱練戰士 正式官網: ◆ 活動 - 在一起會變强！去討伐戰！ image 1

提起公會就會想起的公會討伐戰！！
公會和公會討伐戰是不可分離的吧~！
只是參與就能對公會起到很大幫助對吧？！

活動期間，參與討伐戰的玩家將會收到更多的公會討伐戰積分哦~！！

1.活動期間

3月17日（週二）~ 3月30日（週一）賽季結束時間！

2.活動內容與獎勵

活動賽季期間，將對所有參加討伐戰10次以上的玩家發送公會討伐戰積分1000分~~！！

3.獎勵發送日期

★4月3日（週五）24:00前獎勵將發送至遊戲內郵箱中！

※根據決策人的具體情況，活動內容及日程若有所變動，敬請諒解。
※以玩家所在服器時間為准，可能會與玩家們的手機時間（應用程序時間）有微小的差別，敬請注意。

成一千分咁撚多 我較鬧鐘打先得

打10次啫, 佢限期內一日打一都13,4次

我想問吓iOS有冇得綁定帳戶？唔多見呢個掣

快撚啲更新好過啦

問過GM 綁game center

Thx!!

邊個有各種猜測

應該下星期更啦

打下飛機都要嘅

聽日出紅心喎

公會HKers招高戰力巴打

全部會員都有心有力

公會會長唔會走佬

DABINLO 好多人唔打討伐戰

想問下商店有咩係要必買 同埋應該等有up先抽 定有得抽就抽 用鑽抽會唔會好on9

我就買覺醒石同a+覺醒要用既碎, 神附睇你當前需要, 到後期其實整左幾套都冇乜用, 除非你超重課追求完美屬性配搭 , 有up 多2%中A+, 但卷好似係唔計up, 如果有多石係手又未齊隊抽下都冇所畏, 當比鑽買覺醒石

買升級石，等up先抽最好，呢度個個都儲券，用鑽抽on9，但通常都忍唔到手架

必買 升等石
其次 靈魂石 （睇你組合需要咩買咩）

鑽石基本上買體買卷打素材 你有多咪儲到有up先抽

高級招募券有up

其實肥料碎都要買

熱練戰士 正式官網: └ 招集機率上升 - A+級招募概率上升活動！！（紅心打手, 休波, 得肯）

●活動期限：3月20日維護後 ~ 3月21日11:59:59

※該活動只在”酒館”>”高級招募”中適用。請確認概率上升標記以後參與活動~！！
※活動以所在服務器時間為准。可能會與玩家們的手機時間（應用程序時間）有所差別，敬請注意

聽日更新喇
抽爆佢老母個閪

無彈藥 參與下就算

休波係乜水

希望佢又唔記得調整個機率

我92高級抽，19一般抽，20000石，5 A/A+，1A+

all in

修武

BTW紅心好似用劍?
佢擺埋落修武同戴肯一齊唔會係用指虎掛

應該定位差唔多啫, 都係副坦打手

咁忍得手我聽日可能又課

你期期都all in

一般抽都得草？
識玩

醒下啦 非洲人

比比同金秘書，大家會覺邊隻先

金秘書

有冇原因分享下? 我仲諗住等比比up tim

金秘書, 因為佢係囡

紅心打手

all in 紅心

紅心打手既打手

要整定武器比佢

覺完人妖咁喎

拉落啲淨係丁對波